[I/A] PES MOBILE 2021 【325】 長崎屌打？！

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Lm

召喚哥雅巴

屌你老母，皇馬Preset Team場場都長傳狗黎，無贏過

lm

Go

2min

d人d長傳好勁

md打成點

遇到個香港人
一開波5分鐘整LAG我入一球
之後就不停係後面4個後衛同個龍係到不停回傳橫傳
我唔逼佢就唔郁
由中級打到上級, 由東南亞到香港日本
呢隻GAME就係充滿住D咁既玩家

Wfh 完了？

12月 好能忙

巴打 上嚟開心p 下算 無謂打到自己燥

打咗三個，仲有三個
md無間地嶽

去

大家咁話

留id上黎

先打兔 後打高登 或者打下wai巴

比較易應付

今個星期個連線環境咁樣樣直頭玩都玩唔到

聽講你入左避戰名單喎

個個都屈長傳bug, 痴鳩線

用住巴都係tikitaka打法 一定俾長傳狗輕鬆屌打

長傳＋慶祝＋回傳＝

乜鳩長傳同包皮我都堅持唔用短傳打天下

人呢

塞車，入唔到

摔到手指公都痛, 唔打住啦

我重試左20次就得了

D人尻長傳, 搞到正常長傳反攻都好似同流合污咁

垃圾server

認真 我長傳廢 所以唔用only
如果我識長傳bug 場場大腳屌柒你地

靜啦

why ar

係咪換波衫最抵

pes塞車啊好炆

最驚遇到夏蘭特，平箭都好bug，啲後衛又永遠都唔跑

我真係唔勁loll

我無打 唔關我事

岩岩中左一場

魔術師黎

疤狗不了

我都長傳廢所以唔用

如果已經連左KONAMI ID要點樣再拎佢果D POINT?
岩岩禁BANNER入佢叫我IN-GAME LOGIN

你長傳起家

廢老依家連打機都懶

有劇本

朴智星真係幾好用

3223 當年第一場對你 地面滲透

Go mei

我短傳就射極都中柱，屌佢老母

打MD我一般都60%控球
打呢到我一般都係得40%控球

你今年都好似都踢快咗
上年你同巴神都係維園阿伯踢法

ok go

岩岩入左1球後對面起勢放長傳，我即回傳到完場

Me皇者曼
U open

屌你啦 25歲都老
死靚ken

入到場先算啦

三後衛 我願稱你為最強

你今年同我踢過咩 我長傳急攻打法

失眠再搵你

見人半場換出嚟就好有衝動做回傳撚

我從來唔妹波 單刀直入 踢法進取

唔敢當

日本仔好鍾意用 我成日輸

頂你啦你都係猜波流
用住 你 久美子都係控球撚
最愛 武力 長傳撚

我點會係長傳撚
踢過都知我係地面入滲

其實係咁
贏我太多 我就會話佢係長傳撚

千三分了

咁唔算贏得多啦

Binc

md等仲耐過踢係咪智障

again

Ok go

友誼賽都係 禁左成分鐘

我幾時傳長傳

解釋下only 下次打翻格

失實指控

等完無咩lag都值得

等極都無人，一係就限制人數

電話殺到

下次係幫我改圖
你負444

Ok 係咁重試on99

你尚有最強中鋒Adriano嗰時

無問題

地波唔計

等左4分鐘狂襟都係限制人數係咪痴鳩線

深夜先玩啦我陪你

朗尼倒西=bug

2點am先玩啦 揾笨

渣架

幾時同我play

聽講入唔到game

4/6 MD
同志們！努力！

4.5/6

訓聽日再打屌

3.5/6

又話抽唔到，仲打？

牛你都好信

今次我信

宣左誓未啊你

metoo

一齊效忠黨

慢慢留返比你

老婆令個新0.03引我去屌西
但我仲有兩個MD未打
應該打MD定含淚屌西

屌住西打

cls

唔好用套啦

用 retry 嘅時間屌
load 到應該啱啱好

岩啊 腰郁住屌 手拎黎打機

Good idea

打哂md未

你fd list仲有無最愛？

琴晚打左一個
因為抽曬馬體會fp

做乜del 我

大家買未

點解啤會咁問

岩岩fd list揾5到最愛

佢改埋啲柒名

「我要為中國隊全力拚搏」！這是中國國家隊第三位歸化球員洛國富留下的誓言。

樂富
國父

game入面型好多
武球王啱啱入波為愛斯賓奴鎖定榜首

佢今年表現點

後備居多 但係都有表現

@牛 pvp未

明明我已奮力無間去打matchday
夢想中的coins為何還未有

pvp未

2mins then go

巴神有班落

ok tell me

go

Former Manchester City and Liverpool striker Mario Balotelli has signed for Serie B side AC Monza until the end of the season.

屌你 墮落到

佢個md究竟打唔打到，retry咗成百次都load唔到入去

個個為個幾百coin打到咁怒氣做乜放棄啦

Ok any

No

again?

無人敢挑戰我隻Aspas

無人go 就打md吧

go show u Aspas

Unable to find opponent =.=

Wait

入黎未

Wait how long ar

智障遊戲

Dllm 我每個鐘都係錢黎 快啲啦

Invited

係咪有啲慢動作pes感覺

見到歐聯決賽嘅c治

load咗勁耐

真 中間攞波好明顯
朗甸好慢動作

最尾包皮快到

好心pes server正常啲
如果唔係慢動作 我應該輸多幾粒
不過打到好無癮

好在救到
球十二碼以為你會救中間

屌佢我俾朗甸 平時攞波轉身一氣呵成
啱啱好似一格一格去咁

林二汶

好無癮 後尾一路做野一路打
今次似係server問題
我就黎搬 wifi應該會加速

wtf is that

啤巴點睇牛絲對日本1300分曼4312
落後2:0情況底下，追和2:2
2射2中

影視台射撚曬

全民造星3

無睇曬 林二汶係at17過左身個位？

用落高文個陣都幾仆街
猜到100%命中

巴神買左4123高文未？

高文4123 猜波不下4312
你見牛絲0:2落後追和日本4312 ，1300分就知

好耐之前買 好似係433
有無變過

牛絲好耐無同我go

4123 2amf

Md 都未打完

咁要賣完重買

祖係咪打緊4312反攻

咁夜打都可以話限制，點打呀，垃圾game

咁都十二碼

2-0個陣我仲未做完功課

做功課 你幾歲啊

Year4

你估個個好似你咁老

我地差唔多大原來

啲後生仔咁撚夜唔訓

屌你 year4 飲曬茶

搵定工未

性騷擾我大d

我地都好後生

後生有本錢

我嘅訴求就係返工 我職業係兒子

00後 無bno

屌你老母d大陸link播mv都唔播精華

go mei

ok 人生贏家

睇巴塞大敗

半場喎清

說來慚愧 我d紅卡真係用我媽張卡抽

我同你go?

ok try
i am chowting

屌課金點可以比老母知

Ok go光復元朗

我2字尾

我會好好孝順母親

屌 我自給自足

準備開波

咁仲year咩4

差唔多大 無話yr 4

有fd 中四留左兩次 中五再留 毅進 飯deep再asso 再入year1 u 30歲未grad唔難

你同巴神同級數

撚8

魯美門前飛機

好smooth再來？

ok

gogogo

㩒咗30次終於得

一講完好smooth就亂9咁踢

臨尾好好笑

學界咁

完全解唔到圍

你傳比我 我傳比你
無限loop

我插住叉電線玩
阻住哂

Chung go 5 go

go la
好過睇場西波

0:4洗乜睇
曼個邊又係出醜

有啲料到

魯美拗晒腰都入

星期四出新魯美

無Coin

唔識用沙皇新抽

沙皇算難用

你攰未

last la

Ok use 442

大家魯美都屈機

我差咁隻前鋒

魯美一轉身就入

你用魯美勁過我用

可唔可以兩部電話同時玩一個帳號

獌，慘

巴

要聯手了

保方不會老

睇圖都知，高文唔識用

場場都係長傳bug賤畜贏幾多都輸番

打完md， round 2係邊？

活動都冇

呢兩集，online pvp我由60%勝率，跌到50%

好廢

劇本波好嚴重

未開始
而家 round 1 only

屌佢老母又輸多場比長傳慶祝狗

都on9唔玩長傳=輸9成

打歐聯Preset Team, 拜仁對中堅會唔夠賓周馬同廢明奴跑，屌你老母世界級gameplay

好奇怪

人地長傳，自己後衛永遠空晒走甩人地

自己長傳，人地後衛勁痴身

長傳完仲要慶祝，堅嬲

特別係呢個

而家d 長傳bug劇本波愈黎愈癲

韋拉比d矮仔撞到仆街

d gameplay笑撚到仆街

韋拉比人撞到成隻狗咁爬

PES Gameplay世界第一

終於打完啦屌你老母

preset team真係on99

我打得4/6仆街

slow

劇本波多到嘔，兩隊都皇馬，對面走位傳波勁流暢，我就成班傻仔咁唔走位，下下傳比對面

5/6自己友？

背身180度=護到波
輕輕轉少少都比人篤甩

pvp?

我懷疑劇本係隨機分發俾唔同玩家

我有一排真係輸住清任，對800幾都照輸，但有時可以屈9高ranking玩家

等星期四更新，可能又會random一次

我估係星期一同四random

個人覺得係上年歐國盃MD開始，劇本愈來愈明顯

go?

go ben

yellow horse so weak

benzema

again? me liverpool

琴日贏個1330分 2:0 要還

仲有拎完個波有硬直

所以入完波做回傳狗算

last?
try manager

面對面屙尿力度傳球 > 傳失 > 0：1

場場起碼有1球係咁

聽日有拜仁IM Pool

解脫了

舊gameplay 以前接完波係要chock技先轉身

但今年佢改左扭波，

我都唔知佢點攪

打得2個

想唔想嘔

好彩今日冇wfh 可以發力

但即彈個波就傳失

已看化

打到咪打 打唔到咪算囉

到頭來都是要課

清埋等聽日拜仁IM，抽埋就唔打md

史高斯指責迪基亞：該拚命時就縮沙史高斯打龍應該不下大猩猩

ddg回哂塘啦

又唔諗下條後防幾廢ddg心諗同你搏傷左點算

無計踢得曼聯多神龍都變膠龍

尼馬，包皮，美斯，迪基亞

盡收天下兵器
不過講真，PSG踢極出到歐聯都係曼城之流，唔會有冠軍

聽日拜仁IM?????????

Oh god

yes，好似係

打md打到字都唔識

小花去意甲同牙朗雙翼齊飛

6個md -200分

你好快又升番架啦

慘，-30
掛機掛到-100
之後靠巴不敗

打Matchday 對手一直Lag機之後斷線，但居然判我輸

我已經少見到lag撚，
我係廢

我-100分後，就拎枝筆貼住掛機

暫時平手，升左30分跌番30分

小花 *2 + 伊巴 go psg

已射

唔知係咪今個星期隊萬九失位仲多過現實

心累了大家再見

挽留

打乜7阿

我仲九4個都無打到

語癌？

To最愛

打乜7 md阿

我仲有4個都無打到

小妹都係每個打1場執啲積分算

唔知可以行到幾遠

保方條廢老又集郵

贈送coins是抽fp
購買coins是抽im

@牛大師

真係唔知點解會5蚊尾數
續約好似都係10蚊咁計

打咗中級 matchday

聽講佢課太多金 store有回贈
牛成日788的
eg 788抽隻貝大佬 百幾抽先出 但佢用黎草 唔用的

曼聯隊長中堅哈利馬古尼，賽後坦言自已及隊友在頭20分鐘均未準備好比賽，可惜比賽是包括頭20分鐘的，佢表示曼聯理應在分組賽出線。

係喎75蚊

佢係李城最勁嗰時 有無碧基2/3咁勁

突破盲腸

On9仔咁都講得出

一年無玩，零課重新上路

要相信黨

仆街了，比人踢爆左前香港第2
輪落到要打中級MD

點睇

曼聯隊長中堅哈利馬古尼，賽後坦言自已及隊友在頭20分鐘均未準備好比賽，可惜比賽是包括頭20分鐘的，佢表示曼聯理應在分組賽出線。

購買coins >efootball point > 免費/ discount coins > gp

曼聯隊長中堅哈利馬古尼，賽後坦言自已我有紅底我會輸？

有冇人攞到嗰5000 efootball point

摩帥當年在曼聯的助教弗莫西尼奧則對葡萄牙《記錄報》稱，普巴拿了世界盃回來後，就變得不一樣了。「我不想提名字，但我們當時有很多麻煩，其中之一是，某球員渡假離開時還正常，回來後就有了世界盃冠軍的派頭。」弗莫西尼奧沒有公開提名字，但在2018年世界盃奪冠的法國隊陣容中，普巴是唯一的曼聯球員，因此摩帥助教這是在不點名的點名

efootball point有咩用,點用

可以換icon球員 你㩒商店個位就睇到

咁尾數應該係75
仲有70呢

緣份未到

球衣有咩用??

靚d!
用得順手
自然多波入

保暖

牛是咪都攞唔到

免費,唔見有

大家 點睇

打晒 md 未

原來我當年同吳若希係同一個球場

琴晚等睇球王對決嗰時打晒

25000gp都打撚埋 是否屈機
發覺次次一連勝2.3場 下一場就會好難打

啱啱做咗回傳狗

蘇sir出錯灰底福仔

25000 同 matchday
個 gameplay 感覺似兩隻 game

因為上箭

上次利華md gameplay 都好正常
因為人人用平箭球員

有d想抽皇db7

Cls你連嗰個都打埋贏一場加幾分

左邊係你?

千零
唔記得了

隻灰底havertz 好好用

覺唔覺md連勝愈多愈難打
但只要輸一場 打後嗰d就好易打

gogo?

唔打住

Upamecano（CB)係咪金波

本身諗住抽皇 pool，紅 casillas + beckham
而家抽咗紅 cech，應該不了
你試完 post 食評

個pool係古迪 db7 卡斯？

should be 但唔肯定

人柒無藥醫，曼又買左條On9貴價水貨

啤又bin c

md 5/6 打到頭都痛埋，場場一係就lag，一係就長傳狗慶祝狗

無效當我輸

今次MD世界級K社又贏

愛K 力 聽日岀im pool 多讚美

md今晚8點完

好心佢max 2個MD就算啦，又唔知自己Server幾廢

真吹奏下K社先
K社世界第一
愛K力仝人致敬

Matchday Present Team皇定馬

馬

打左幾多個

2個

K社真係仆街，有6個Matchday可以賺600個coins，但星期一就係咁更新，星期二就全日伺服器繁忙，今日就要狂打Matchday

你肯定免費coins抽到紅底？

最能憎呢啲，長傳慶祝lag撚起碼最後有分攞，對呢啲撚樣md分又攞唔到，又晒鳩我時間，仲要扣鳩我評分

所以懶得升，落900屠1200啦，之後咁多md，個個星期升100減5o都煩

對垃圾皇都幾撚廢 跌撚成60分

有900已經夠

用皇preset贏得一場，其餘全輸，用馬體好過

扣人十幾分已經成為最大樂趣對面可能嬲到掉爛電話

真 可能人地菊花心態

遲下rank有point送先打都未遲，

跌落900分，場場做回傳狗，暗黑兵法

和波有分又清到md，幾好

又無效

我要打10個

感想？

我想快快趣趣打完md玩其他驚

要擁有必先懂失去怎接受

食蜂

想問下efootball點數換唔到野係咪正常

踢踢下黑mon，屈我輸波兩場都係咁

有位男同事成日話自己食飯，今日佢拎住個麵包同杯咖啡返來，個人喘晒氣，但身上有好大陣澳寶沐浴露既香味

黑哨

的確係自己食佢都無呃人呀

any pvp?

一打md 對面啲賓周馬跑得快過保特

Go?

Any?

go ? me rome

有無幫分ac打md?

打dmf黎講
92碧咸>金沙維>>沙比>紅派路

廢明奴

冇 打一個都就虛脫

仲玩嗎I try 4123

wait me 2 min

操

牙朗入2球點球

Gogo

今次SERVER太西我都放棄
淨係打一場拎POINT算
驚佢黎緊改要打多D分先拎到

㩒撚左50次重試都黎

我禁咗10次

Jeng

我打算打5場算，自組皇馬體MD得32積分唔打

咁我又潛了

屌你老母 重試連到既機率低撚過抽im

我發覺朝早至中午都ok, 下晝歐洲撚起身就好難連

琴晚我襟左5分鐘都打唔到md

㩒撚到肌肉撕裂

仲打唔打

you invited me

屌你老母Konami 踢場friendly都係6分鐘
㩒重試既時仲耐過踢波

Ok 我繼續努力

ok 到我禁

Re-connect Mobile

紅朗

著埋波衫真係好屈我而家都係練緊
Again?

我都換唔到巴塞波衫

ok you invite me

Ok 㩒㩒㩒

屌
一張圖=成個故事

E個好笑

打哂md未

打左兩個 bj了

金卡斯

皇馬

感覺紅朗射波唔夠力

搵緊個可以完全解放紅朗既陣

好彩我隻華拉尼腳夠長頂走個波

永續4312

仲打唔打想試吓金波

fp拉膠必抽 pin this

you invite me

4213單箭頭幾好，㩒撞有頭有二傳

4213

4312 amf
cf gullit + rummenigge

入完到我invite

屌 唔柒玩

你入完又到我
屌你老母Konami 賠coins啦

real

4312
費高 路明
韋拉
利維特 馬圖斯
防中出咩好

巴里奧斯

影帝

load撚完，無效

派路/沙比，出其一可安天下

認真韋拉已經係最勁再唔係出G施華

dllm

踢到2030 有排都唔出金底

韋拉攻中仲勁過其他契弟amf

我屌你老母啊

你有乜防中

Pirlo = 亮
Xabi = 鳳
佐真奴=馬謖

Db7=瑜
韋拉=司馬

紅底得沙比 派路有無金底既好用

2個超級防中都有齊仲要金底做乜
anyway 金底G施華啦，穩穩陣陣

真係好撚勁喎我覺得韋拉之外最好用

g華第2吧

update 完變咗柒頭

外國原神玩家慘遭官方ntr

好在小妹課勁多落原神到，唔能驚

真係好撚柒

古烈治加左招急墜，腳腳柒注
有冇人加到招加重傳球比佢尻斬？

屌你老母係都要造到我和波為止

唔撚柒玩

對面用平箭簡尼仲勁過我上箭Oblak，好撚野

列卡特呢on9

路明碧根馬圖斯

diu ,我熱點算

遲早都出，抽埋拜仁就收工

留咗7000coins抽拜仁

7000coins免費=Nothing

古烈治=爆炸x普巴=>費托200%

長傳狗新解讀

老實 今次拜仁牛佬抽唔抽？ 再黎多次iconic moment

上次祭咗咁多
今次應該 3 抽中 all

真 今次唔抽牛佬都唔好話自己係巨頭

牛佬5抽中哂

聽日拜仁邊隻好用

fp仲好

路明

fp有咩推介

拜仁fp必抽

有冇人成日遇到呢條友

其實你來來去去都係遇個炸人，所以邊個回傳記住佢，下次回九番佢！我試過好多次了！

8 saves
條友應該踢到抑鬱

啤巴終於趕哂d deadline

md仲有4個未打
已經無得打

有冇試過臨deadline先嚟叫你改嘢

有 睇上司性格

第一種最仆街

有d你點sd都話你有問題 係都要你繼續改 又扮哂叻教你要點改要點改 明明就係9up
有d唔理你既 你無犯錯就收
有d覺得你幫佢做埋 佢會thanks埋你

d人打到痴九缐，5球任，入一球走去回傳咁恨贏

買左cyberpunk 再見konami

點解仲可以伺服器繁忙緊

any try?

男人未結婚可以玩女人
男人結左婚就俾女人玩

black ball so good

中毒，隻隻慢吞吞

one more?

Wait 2 min

Go now

@巴神 原來好似高登咁搵人罵戰係幾好玩 係隔離講故台屌緊個傻仔

link?

【南征前哨戰】《病港ＩＩ》（１７）

#549 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢應該block左我冇通知 覆得好慢

咁刺激

Pes = 清泉

偉巴點睇牛絲將古烈治改造成新中場大師-進攻不下普巴，防守硬度不下費蘭尼

用緊紅色冇得刷技答你唔到

搭個嗲，條友真係傻鳩嚟，成日俾鏝狗竇入面啲巴打撚

玩多陣入去爆閘再屌佢先條友講嘢都似係網上兇狠現實碌撚個d人

鳩蛇係鏝？有冇抽Barry

紅底c治同黄底兩個人嚟，明白牛巴301抽都要中佢

聽日就改弱 係kahn嘅世界

真係勁兩個level

係抽唔中，用住黄底先

出曬名

有岀過黃咩左閘幾勁 利申未睇過佢踢波

301抽就是必需

有金波黃底
呢位巴打識貨，打左閘穩過好多人，有單燭又多防守技仲要左腳

黄底我用親都派膠

愛K力召集，準備好20抽中3隻未

上年年尾gp box出過
其實佢唔值出legend出耶耶仲好

出巴神仲好

聽你9up之後放黎試下 又幾好用

Anyone?

屌我次次都係認真非鳩Up囉

代巴神答: 愛蛇sick ball

Later

25歲賤男出軌00後妹妹仔

好肥

諗住打傳奇球員
出左個奇怪Code
C_GEWD_1009

有冇巴打知咩事

啪啪聲好屌
利申：條女未試過過100鎊

Gewd
E
R
R
A
R
D

咁我點打線上拎黑波

老婆呢

花姐

正5正

00後＝20歲了

係咁重試就得，佢個垃圾ser頂唔到咁多人

Thx

想屌千希bb

羨慕我啦

見到你屌打佢

廢事再嘈啦 開始比人話阻住不過有個係之前睇第二個故識 過黎幫口比佢話我吹雞

今日咁晏先上水

搵食艱難

出黎做野係咁

如果我係有錢仔 我就唔洗咁勤力

你己經好過好多人

生於亂世 香港人慘過敘利亞

飲返杯冰凍啤酒

哭

All weak

strong

留意到你日日好早起身

我早睡早起

阿伯

又維護......
打cyberpunk 算

遲睡早起係咩？

廢青 你

「標誌性時刻系列」是一個特殊類別，精選足球史上令人難以忘懷的經典之戰。球員卡使用這些比賽的照片製作獨一無二的設計，把這些球員用於其所屬球隊可提升其能力值。
本特級經紀人可簽下以下3名標誌性時刻系列球員：F. BECKENBAUER（1976/05/08比賽）、K. RUMMENIGGE（1980/09/27比賽）及L. MATTHÄUS（1992/11/21比賽）.
此外，你還有機會簽下102名銀球級或以上球員，加起來本經紀人總共可簽下105名球員！
簽下標誌性時刻系列球員，在PES中重現最難忘的足球一刻！

all in了

一場md都無打過

要all in拜

all in

仲有幾多coins，課未

elber必換

淨係需要中場

用到最後 都係 pukki搭b9最勁

我全部都要

碧根垃圾黎

用住先啦屌

李華度bug級 三腳殺死遊戲

拜仁神鋒祖普莫庭，庭哥又入波無人講

庭

下年踢巴塞

邊有錢

就黎要降班啦，踢西乙唔洗買人都得

下年洗黑錢集齊 包皮 夏蘭 山曹

以前都幾好，提拔下青訓，買下潛力新星，而家就年年買貴價水貨，主席on9教練又柒

請鳩文真心好笑

布斯基斯

佢同碧基都老啦

朗尼4埸不敗

有無紅碧基食評
聽講同黃無分別

打錯 碧根

碧基都有紅

紅比波好毒
識轉彎
腳腳七注

最緊要係好撚瀟灑

撞唔跌

太樣衰講唔岀

個波痴實隻腳

新呢隻真係最樣柒
估唔到 legend 版原來已經算係咁

但我抽冇cb

有冇馬圖斯食評

紅比波好毒
識轉彎
腳腳七注
撞唔跌
個波痴實隻腳

最重要係好撚瀟灑

不要再菊花評論

菊花比波好毒
識轉彎
腳腳七注
撞唔跌
個波痴實隻腳

最重要係好撚瀟灑

3抽中3

牛你而家要講301抽先有人信

303抽中齊3隻

你個日係咪打完飛機冇洗手去左抽卡

一個壞左既牛絲

叫老婆幫抽

在週三的訓練中，熱刺球星巴爾（Gareth Bale）和孫興慜（Son Heung-Min）開玩笑，喊出了卡利奧斯（Loris Karius）的名字。

據《鏡報》報導，當時孫興慜在球門前扮演守門員角色，巴爾一腳勁射，南韓人未能接住球，脫手後球掉在了腳下。巴爾此時開心的跑開了，還大喊著：「卡利奧斯！」

孫興慜笑著繼續帶球，然後轉過身來，做出要追打巴爾的樣子。

又鞭屍

射波本人鞭屍特別好笑

好狗

入得

維護到幾點

插得未

2

最快2多數4
但呢度12:45就入得

其實一樓果度 每周四維護6小時（10am-4pm) 係末要改返做 8am-2pm

馬圖斯推波好順左尼維特 右馬圖斯

pm啤巴

呢到都唔洗維護

How about 古烈治

龍門 開波直接助攻

一定係用黎打cf 同左尼右馬一樣定律黎

世一中堅

幫推

入得

未

5抽乜都冇

呢招幾fake

中伏

無1抽紅底相出現我都唔信

入得

？

weak

入得

你後面

未

中到+2控球普巴

中左路明
上年中

未入得 上面fake人既仆街全部唔中紅底

真

心地唔好無紅底中

我本身都唔會中
你柒左

愛K力召集!

祝你3000抽中哂

負負得正

愛K 力 積陰德

電莖巴 愛你

抽3000下

上蛇 祝你3抽中曬紅底

愛K力3抽中哂

我抽唔中一定係因為你

屌就2點入得未

vip入得

入到你會抽3隻咩,祝你最後先中路明

你情我願

我未啊屌你老母 更又更成日
load又load成日
斷完線又要等成日
啱啱好又要更

愛K力ready好未

K社世界第一

準備就緒

愛K 力萬歲

我愛K社

屌真係入得

一日比人fake左3次以後無圖都唔信

上面fake news全block

咁成個 post 得返你一個

死全家

三個免抽

Ching 入po 未深

搭正2點

778

屌佢delay

2點仲未入得

唔入得

delay 各位諗住抽到齊？

又788
生活真係好撚壓迫

有路明+big gun 就收手

入得入得

入你老母呀入得 祝你地500抽都冇紅底

Delay 到四點

屌佢老味4點

關我撚事？鬧我做乜鳩

唉 佢老母好撚火緊阿

您擔任Peter Pang先生的競選活動經理，並被要求提出一個競選項目，以幫助他赢得2021年立法會選舉

彭先生將參加新界東選區的2021立法會選舉，選區包括沙田區，大埔區，北區和西區

他是一個正直，熱情和健壯的40歲男人。他擁有比利時的碩士學位。

他現在是香港科學園一家著名電子公司的首席執行官，他沒有進行競選活動的經驗，併計劃花費1000萬美元進行這次選舉

Cls都唔知咩功課黎

熄燈點票

用1000萬美元直接買票咪算

維護時間延長

在此通知各位玩家，維護工程將會延長。
新的結束時間為：2020/12/10 16:00
不便之處，敬請原諒。麻煩各位玩家耐心等待服務恢復。

馬圖斯 no good

用100萬黎包十條女先

黃色夠做

馬圖斯個風格變左指揮官 有保留

依家有6個中場，無位放

推

一條心抽紅告

1萬都10條啦 我咁靚仔

啤巴唔抽路明？

用多1萬黎買偉哥

用住boy girl boy 我了

點解boy girl boy 你

你地玩咁多次入得 正常啦

咩料，想入愛K力?

咩事

發生咩事

中左魯美未

轉頭中

一場亞冠2x1 big已經有

唔抽啦

點睇我朗尼入攝射個急墮波收死Cech

其實咩事，我乜都無做過

靚仔洗乜俾錢

我都想知

心靈重心
勝利船

租間總統套房 唔係點屌10條女

佢地aa

自己有幾間豪宅揸手 大到玩捉依因啦
唔洗總統套房

腳腳七注
碌鳩識轉灣喎

但我有孫興民

T9好用d 真心

我跟6次都輸,反而自己買有10場中8場嗰2場=打比+曼
利申9up

1 柏雷素爾 2.5s✅✅
2 賓福特 2.5s✅✅
3 諾域治 2.5s❌❌
4 皇家馬德里 2.5b❌❌
5 布里斯托城 2.5b❌❌
6 普雷斯頓 2.5s❌❌
7 國際米蘭 3.5b❌❌

琴晚記錄

我唔介意課金
但佢成日出重複真係好揼心

好似當我狗咁玩

覺得兩個唔同風格
小組滲透t9走位靚啲
路明就禁區外射死人

我唔介意出重複
但佢成日冇免費抽真係好pk
好似當我油王咁

全中 路明好多時轉得身黎都冇左波 禁區外就好殺食

你係油王list

This is 儲卡驚

其實唔係好貴 朋友幫我買 500蚊有12000

@電莖

下一個印度佬

明明我兩個號啲紅底多過啲油王
但我都入唔到油王
呢度得一個人多過我———-吉

小心.....

講轉身既話一定要抽figo了 定律黎

邊度買

小心乜？

God bless u

小心變印度佬

啤巴對你既回覆

Oh my god

呢排咪好興fb 8591工作室
有冇清打算去in,然後拎嚟課pes
等呢啲pk咁樣賺錢

樓上可唔可以講多啲

皇2.5/3b

多數都黑金，呢排k社打擊黑金

唔係馬
點樣會係黑金？

黑卡黎 個ac遲早會死

張卡點得黎自己諗

好地地點會有平coins買，得一個途徑課金點平比你

呢排咪好興fb 8591工作室
有冇清打算去in,然後拎嚟課pes
等呢啲pk咁樣賺錢
用黑卡for之後退錢

有時7仔pes優惠

震緊 最近起碼課左5次

有咩未見過

講左咁耐仲有人中伏

勝利船日職都唔打
留力亞冠 一定w
利申: 9up

有嘢抽我先蒲頭

其實黑金已經好多年，好多APP都有人中伏

E隻game有冇話有啲咩痕跡可以睇？

亞冠2x1 big
85%中

你話用點數充值，有平點數就話姐
現兜兜信用卡課點會有平

應該有記錄你有無退錢?定得apple有

一係佢用黑卡同你課
一係就課完退款大法

據我所知Android真係有得平
但次次都要轉過去抽

隻game有個位 睇到晒啲記錄+/-
之前睇過冇乜特別

我唔知 淨係知電莖變左印度人

點平法我用an唔見有平過，同埋講緊課788變500喎

gay 巴有,我都for咗次,之後我個ac就無咗了

real?

呢間買好多年好穩陣
但唔係呢隻game

不過平舊幾水 但要轉來轉去接受唔到

但係我嗰個係iOS平咁多有啲震

90%黑

估佢係用退款大法掛IOS退款K社唔會知

講真課得唔好貪平果少少
等陣就算唔係黑，變印度佬都g9g

但我無

以後俾返正價
希望k社原諒我

點會唔知，之前都有公告話講呃課金

唔好再課落個ac到

Apple唔會通知，Google會

止蝕

佢係要封你既話你課番正價都冇用啦
冇封你應該證明都係正當渠道黎
上面班仆街係到嚇鳩人

仲未維護完 搞咩

你以為電莖點解無啦啦變印度佬？

因為佢係ig㩒釣魚link

一㩒即死？

咁你要問佢

我見到三次記錄
有試過香港幫我登入
有試過新加坡幫我登入
課金就睇唔到

唔係喎
IOS部落衝突隻game如果你退款佢真係會減返你

我係你就一條路走到黑算
你唔係以為佢要bam你既話
你課番1.2次正價就唔ban?

打Amf

Btw Ching我都有玩coc
你玩到幾本

玩到12 冇玩好耐
城牆爆曬

下個patch有亨利

真唔真啊

Oh my god

抽唔抽拜 im？

屌 無CB 想抽becken 但係又想等新legend

788新legend

哪有錢 就黎要賣屎忽

當然唔抽佢補償又賠左隻新碧根比我
新路明only腳力大4點 馬圖斯又變埋指揮官

Ramos

Btw 呢個pool真係抵抽

黎緊有巴cs，會唔會下星期出告仔

18000coins已準備

個個pool 都有藉口,祝你想中嗰啲要301抽先中到

4點，一點入一球，好緊要！

其實我好撚手痕 但實在抽唔落

就係你個名，點化左好多人，仲好講

抵？唔抵？

錯過方知是最好
唔抽正on9

梗係抵啦屌一次抽晒前中後 仲要3隻都咁勁

7878787

我係咪好好人

屌 決定唔抽 一條心等gerrard

Ching咁建議你潛一潛水先
你轉頭見到呢到個個都話自己一抽中
一定忍唔住

細ac有200coins
有冇可能2抽中到路明
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

祝大家心想事成 一生平安
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

1萬coins 夠唔夠抽路明

亨利走位好毒
識轉彎
腳腳七注
撞唔跌
個波痴實隻腳

最重要係好撚瀟灑

祝大家4點入得🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

1萬抽晒3隻都夠啦下話

唔夠你資助我？

入喇喂，快抽

牛

301抽=nothing

牛打咁多md 一野清晒

佢呃得人多搞到被K社報復

你抽唔抽

牛 我祝你今次400抽唔中

入得

8分鐘後

維護時間延長

在此通知各位玩家，維護工程將會延長。
新的結束時間為：2020/12/10 18:00
不便之處，敬請原諒。麻煩各位玩家耐心等待服務恢復。

下次佢就401抽先中

。。

一抽都中硬啦🙏

？？？？？？？

你自己改

堅揪入得

高登狗都fake news比你呃到

入到

一抽中 big gun 。。。

真係賠10000gp
屌你個老母

一抽

吉時已過
要慢慢抽了

好彩我隻隻都有
如果唔係又比你地班仆街引到抽
下次星期4都係唔好上水

下
你有紅 matthaus 咩？

真點一抽

屌，真係日頭唔好講人，第一抽就抽中佢

謝K社

唔係全能中場不了

8抽中

8抽中2隻

菊花三連po

8抽中2無重覆，唔抽了收工

我尋日換咗保定

6抽中2紅唔追了

三抽中

屌，小妹都係8抽

慳番，路明唔抽了

加入愛K力

最撚勁嗰隻反而唔抽？

一抽路明

屌個個都一抽中

好在上年中曬路明碧根

你冇路明？

4抽
乜都冇

8抽中巨根

btw每抽一抽就限制人數 抽得好唔過癮

你送俾我咪有

課金吧

有舊big根抽唔抽新好

不了
抽唔到就算

再抽實重覆，不了，留下個pool仲好

唔想做301抽

51抽0im

抽幾抽？

8抽中2隻im乜都夠

半抽中

搵到朗尼

26抽收手

終於中

幾抽

今次咁撚多人抽

38

路明呢

3隻都有用幾抵

五十抽兩隻馬

36 抽中晒 路明 碧根 不抽了
本身準備 all in

101路明咩料 快試

diu 成60抽先至第一隻紅 仲要唔係big gun

最正果2隻

頭先係咪有人有黑卡link 想課了

我呢個悲劇人物又準備出場

me 60 0im

@武力
愛K力既我8抽中2，快抽

dllm 70抽咩撚都冇？？？？？？？

去玩下路明吧 好撚high的

堅快

上次12抽C治，今次8抽中2，我愛K社

你k狗打手

我而家前鋒 gullit + rummen
紅朗 amf

想知點解仲未換到

傳啲運氣俾你

一抽中金馬圖斯

上次31抽2C治,今次10抽3紅

暫時排名
上條60 0
電莖70 0

個個都幾抽中
30抽咩都冇

17 抽2紅

我十抽兩隻馬
之後40乜都冇 想要cb

44抽收手

抽多一隻 認真

中左路明 BIG根

屌你老母死臭閪

一個個抽路明,我怕打不過我朗尼cf

大佬
真係抽多一次就中

魯梅太牛了

Go la有無抽

80抽都搵佢唔到 屌

一抽中馬圖c

金

327抽3 legend
-林伯
-施治
-碧根

平均109抽一隻

120

想要馬圖斯，攻守都ok

我都係go

40抽一隻都冇我屌
諗住中隻路明當係生日禮物
懷疑佢真係有個平均數喺度，之前好幾隻都係幾抽至十幾抽中

紅底呢隻ok喎用落正過金底

依加唔洗㩒咁多次了

牛絲拉均$788
109一隻legend

啤巴預備？

真心忍唔住抽撚左

今朝有酒

ok, 下5抽中

每一次都係咁
定係今次唔好彩